\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}
\renewcommand\BoiteRapido[1]{%
  \ifx\bla#1\bla%
  \tcbox[BoiteExpression]{\phantom{1000000000000000000}}%
  \else%
  \tcbox[BoiteExpression]{#1}%
  \fi
}%


\begin{document}
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

Préciser par OUI ou NON si la suite est arithmétique : (On précise que le symbole , ici sépare les termes, tous les nombres sont des entiers)
\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
$U$ telle que : -2 , -4 , -8, -12 / \BoiteRapido{}
§ $V$ telle que : 100 , 200 , 250 , 350 , 450 
/ \BoiteRapido{}
§ $W$ telle que : 178 , 181 , 184 , 187 / \BoiteRapido{}
}
\vspace{8cm}

Préciser par OUI ou NON si la suite est arithmétique : (On précise que le symbole , ici sépare les termes, tous les nombres sont des entiers)^
\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
$U$ telle que : 2 , 4 , 6, 8 / \BoiteRapido{}
§ $V$ telle que : 100 , 200 , 250 , 350 , 450 
/ \BoiteRapido{}
§ $W$ telle que : 178 - 181 - 184 - 187 / \BoiteRapido{}
}

\end{center}

\end{document}